拎緊綜緩，冇野做，最鐘意開學最去hku mtr扮排隊塞住班7頭皮

順便女，玩到咁上下就去飲茶
過兩個月晏就去埋自修室霸位

巴打2蚊搭車？

有白卡，有時扮癲沖落車

四歲巴nonju入咗邊間？yr幾？

廢是自爆= =
有野想問？

Ok

( Show Blocked User - 今年四歲 )

想要你tg❤️